有冇人飲完酒只會瘋狂想嘔 完全high唔起？

人生失敗者

酒入愁腸

去玩都會玩得好辛苦 感覺人生少左好多樂趣

控制下囉
係嘔之前應該會high

三杯和萬事
一醉解千愁

吊 小學雞，
飲jolly sandy/ 1664 la